{
  "28": {
    "Name": "WDR-Westpol"
  },
  "3": {
    "Name": "BILD am Sonntag"
  },
  "5": {
    "Name": "ZDF-Politbarometer"
  },
  "70": {
    "Name": "RBB Brandenburg aktuell / Antenne Brandenburg"
  },
  "4": {
    "Name": "BILD"
  },
  "35": {
    "Name": "Hessischer Rundfunk"
  },
  "63": {
    "Name": "RTL / n-tv"
  },
  "6": {
    "Name": "Frankfurter Allgemeine Zeitung"
  },
  "97": {
    "Name": "Institut Wahlkreisprognose"
  },
  "64": {
    "Name": "FOCUS"
  },
  "123": {
    "Name": "NIUS"
  },
  "117": {
    "Name": "RBB Abendschau / RBB 88.8"
  },
  "43": {
    "Name": "YouGov"
  },
  "60": {
    "Name": "Augsburger Allgemeine"
  },
  "13": {
    "Name": "Ipsos"
  },
  "46": {
    "Name": "SWR Zur Sache Rheinland-Pfalz"
  },
  "10": {
    "Name": "ARD-Tagesthemen"
  },
  "67": {
    "Name": "pollytix"
  },
  "7": {
    "Name": "GMS"
  },
  "113": {
    "Name": "Campact"
  },
  "25": {
    "Name": "SWR / Stuttgarter Zeitung"
  },
  "56": {
    "Name": "Schw\u00e4bische Zeitung"
  },
  "80": {
    "Name": "FUNKE Medien Th\u00fcringen"
  },
  "37": {
    "Name": "Radio Bremen"
  },
  "57": {
    "Name": "Nordkurier"
  },
  "17": {
    "Name": "Der Tagesspiegel"
  },
  "40": {
    "Name": "Saarl\u00e4ndischer Rundfunk"
  },
  "122": {
    "Name": "Seven.One"
  },
  "11": {
    "Name": "ARD"
  },
  "38": {
    "Name": "Ostsee-Zeitung"
  },
  "39": {
    "Name": "NDR"
  },
  "112": {
    "Name": "M\u00e4rkische Allgemeine Zeitung (MAZ) / M\u00e4rkische Oderzeitung (MOZ) / Lausitzer Rundschau (LR)"
  },
  "120": {
    "Name": "Radio Hamburg / Die ZEIT"
  },
  "62": {
    "Name": "S\u00e4chsische Zeitung"
  },
  "121": {
    "Name": "Osthessen|News"
  },
  "100": {
    "Name": "NRW-Tageszeitungen"
  },
  "22": {
    "Name": "SWR"
  },
  "98": {
    "Name": "Drei Quellen-Mediengruppe"
  },
  "82": {
    "Name": "Hamburger Abendblatt"
  },
  "12": {
    "Name": "SAT.1 Bayern"
  },
  "119": {
    "Name": "ARD-Politikmagazin Kontraste"
  },
  "2": {
    "Name": "Stern / RTL"
  },
  "111": {
    "Name": "S\u00e4chsische Zeitung / Freie Presse / Leipziger Volkszeitung"
  },
  "108": {
    "Name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"
  },
  "118": {
    "Name": "General-Anzeiger Bonn"
  },
  "69": {
    "Name": "B.Z."
  },
  "30": {
    "Name": "MDR"
  },
  "114": {
    "Name": "t-online"
  },
  "116": {
    "Name": "CDU Brandenburg"
  },
  "115": {
    "Name": "Euronews"
  },
  "53": {
    "Name": "Bayerischer Rundfunk"
  },
  "1": {
    "Name": "ARD-Morgenmagazin"
  },
  "16": {
    "Name": "RBB / Berliner Morgenpost"
  },
  "73": {
    "Name": "Spiegel Online / Augsburger Allgemeine"
  },
  "14": {
    "Name": "Spiegel Online"
  },
  "91": {
    "Name": "BILD / B.Z."
  },
  "66": {
    "Name": "FAZ / Hitradio FFH"
  },
  "110": {
    "Name": "SAT.1 Bayern / Antenne Bayern"
  },
  "109": {
    "Name": "Die Linke Brandenburg"
  },
  "107": {
    "Name": "B\u00fcrger in Wut"
  },
  "106": {
    "Name": "Radio Bremen / Nordsee-Zeitung"
  },
  "105": {
    "Name": "FUNKE NRW Redaktionsgesellschaft"
  },
  "48": {
    "Name": "Weser-Kurier"
  },
  "104": {
    "Name": "Forsa"
  },
  "101": {
    "Name": "Nieders\u00e4chsische Tageszeitungen"
  },
  "86": {
    "Name": "Spiegel Online / Der Tagesspiegel"
  },
  "15": {
    "Name": "Berliner Zeitung"
  },
  "26": {
    "Name": "SAT.1 NRW"
  },
  "83": {
    "Name": "SPD Brandenburg"
  },
  "103": {
    "Name": "CSU"
  },
  "65": {
    "Name": "DIE ZEIT"
  },
  "102": {
    "Name": "Verlag N\u00fcrnberger Presse"
  },
  "27": {
    "Name": "M\u00e4rkische Allgemeine"
  },
  "18": {
    "Name": "Cicero"
  },
  "41": {
    "Name": "Radio Hamburg"
  },
  "95": {
    "Name": "NDR / Ostsee-Zeitung / Schweriner Volkszeitung"
  },
  "54": {
    "Name": "Leipziger Volkszeitung"
  },
  "99": {
    "Name": "Der Hauptstadtbrief"
  },
  "96": {
    "Name": "FDP Bayern"
  },
  "34": {
    "Name": "BR-Politikmagazin Kontrovers"
  },
  "94": {
    "Name": "M\u00e4rkische Oderzeitung (MOZ)"
  },
  "93": {
    "Name": "WDR"
  },
  "90": {
    "Name": "K\u00f6rber-Stiftung"
  },
  "36": {
    "Name": "SPD Niedersachsen"
  },
  "42": {
    "Name": "K\u00f6lner Stadt-Anzeiger / Express"
  },
  "45": {
    "Name": "RBB Brandenburg aktuell"
  },
  "31": {
    "Name": "Universit\u00e4t Hamburg"
  },
  "47": {
    "Name": "RedaktionsNetzwerk Deutschland (RND)"
  },
  "89": {
    "Name": "Rheinische Post"
  },
  "88": {
    "Name": "NDR / Ostsee-Zeitung"
  },
  "87": {
    "Name": "Hamburg Zwei"
  },
  "85": {
    "Name": "DIE ZEIT / K\u00f6rber-Stiftung"
  },
  "84": {
    "Name": "CDU Sachsen"
  },
  "81": {
    "Name": "Rheinische Post / Bonner General-Anzeiger / Zeitungsverlag Aachen"
  },
  "76": {
    "Name": "Spiegel Online / Hessische Nieders\u00e4chsische Allgemeine"
  },
  "79": {
    "Name": "renewEU"
  },
  "78": {
    "Name": "Hessische Nieders\u00e4chsische Allgemeine"
  },
  "77": {
    "Name": "CDU Bremen"
  },
  "75": {
    "Name": "Th\u00fcringer Allgemeine"
  },
  "74": {
    "Name": "SPD Bremen"
  },
  "72": {
    "Name": "Schweriner Volkszeitung"
  },
  "71": {
    "Name": "Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung Sachsen-Anhalt"
  },
  "68": {
    "Name": "BILD / WELT"
  },
  "59": {
    "Name": "Spiegel Online / Hannoversche Allgemeine Zeitung"
  },
  "58": {
    "Name": "CDU Niedersachsen"
  },
  "19": {
    "Name": "Rheinpfalz"
  },
  "44": {
    "Name": "Spiegel Online / RP Online"
  },
  "21": {
    "Name": "Stern / RTL / K\u00f6lner Stadt-Anzeiger"
  },
  "29": {
    "Name": "Wochenmagazin Forum"
  }
}